O緊既巴絲打請入

求指點迷津
究竟一個捨得為小事鬧女友既男人 係咩心態
利申 女嗰個冇做錯咩仲要罵不還口

你做咗啲咩先
有時你覺得係小事
對方覺得係大事

捨得為小事鬧女人同亂發脾氣一線之差
講清楚咩小事先好喔

你覺得係小事啫。

同埋有時啲小事可能就係導火線，引發到佢發火